其實係咪每個人都需要異性朋友

點解需要？

唔一定

朋友就朋友，異性同性都無乜所謂
咁岩你個soulmate 係異性咁都無計

係，可以知道一d事情中異性角度既諗法

有女朋友一個就夠了

同意

好明顯需要

Gay果啲唔知洗唔洗

假設有伴侶呢？係咪都需要異性朋友

假設有伴侶 係咪有需要係咁識異性朋友呢？

未玩夠咪要 睇得多劇想自己都好似女主角咁生活咁精彩又有人無條件對自己好

係咪每個女仔都會想同鍾意過既男仔交心？
唔開心就搵以前鍾意過既男仔傾計
咩心態 ？